其實皇馬主場係邊個球場

班拿貝係巴塞第二個主場
咁皇馬o個個o係邊

自己google啦 傻西

皇馬主場=阿積士+巴塞訓練球場